係呢個Moment，要爆了

收手啦

第三波關稅

小米帶領恆指再創高峰！！！

gogogo

大dodo!